其實情侶之間whatsapp有d咩話題講？

我自己同條女就每日得十句 講黎晒氣
好想知道正常情侶係有咩話題

一齊三年幾
每日都好似得我自言自語
發生左啲咩都講
對方一係無回應 一係就單字

可能對方無心睇啦

咁咩話題

日日講自己餐餐食咩

慘得過唔講

出黎做野邊得閒WhatsApp 10句止

有無咁忙

咪話每日發生既事
講下翻工點點點之類

講下啲無聊野 又唔係日日見面 分享下平時發生既特別事

番工場俾sir睇住?

其實最近都冇乜講 覆吓emoji又一日
long d

你鐘意邊個性愛姿勢

唉 我都想有人咁share....

甜蜜期嘅時候，痾舊屎都可以係話題，點解宜家就唔得?

會覆覆下唔想再應

呢個面對面講

早晨
goodnight

可識係2個tick

可惜

無左興趣

日日講嘅野講得多都悶悶地啦

心很累

咪撚傾啦,做返自己野,我之前都係咁樣,所以散左

捱過就好了 加油

唔見唔傾等散

唔夾,無計架喎

嘈下交咁就嘈哂啲時間走

以前同ex傾嘅野好多都係廢話，但好開心，會whatsapp到好興起直接打比對方繼續9up

其實搵一個岩性格一齊on9 一齊9up嘅人係好難

講下無聊野 一齊9up 不過好大部分時間最尾都係講到黃色笑話

今晚扑野夜唔夜呀？

首先你同佢都要係on9先

其實又無所謂嘅 有咩咪講咩
有時唔講係因為大家都忙嘛

無限sticker 然後講柯屎打機食飯

無野好講，最後都係自己一個自在啲

真 而加dn左好多有對白嘅stickers

好少女仔好on9

最神奇係講完好多野之後
都唔知自己講過d咩

日常生活咩都講
起身 早餐午餐晚餐食左咩 做緊咩 一陣去邊 今日翻工/放假點樣 沖涼先 急屎啊 屙左條大屎 屋企寵物咬我啊 好眼訓/唔眼訓但係要訓喇 睇連登 今次真係訓喇 睇下av先 今次堅訓

唉, 你講得岩, 往往只有我on9 我9up.. 而佢一D反應都冇....

就算住埋一齊，對白都會越來越少。鬼佬叫呢Ｄ做 companionable silence，無問題。

一齊耐左就唔知講咩好

搵左咩新餐廳呀新地方

乜都傾下 翻工點啊 做緊咩啊 打機啲嘢啊 反正咩都會講下 玩on9果陣又會一齊on9下咁

未追到手之前 日日傾 秒回傾
好似有千萬個話題傾唔晒咁
源源不絕 直頭傾到唔肯訓覺

今晚我屋企冇人

而家心態係 是撚但啦 唔傾咪唔傾
大家既世界又唔係得對方 少搵都正常
所以我都擴闊緊自己圈子 費事圍住佢轉

起身啦
出門了
到公司啦
收工
樓下了
早抖

差不多兩年，乜都講

起身講早晨
上網睇到既嘢
返工嘢
晏晝食咩
屋企嘢
大家既嘢
朋友啲八卦嘢
講下以前、FF下將來
今日做gym做左啲咩
夜晚食咩
耍下花槍
臨瞓講早抖

急事會即刻打電話

我地大家都好痴對方
唔喺對方身邊都知佢做緊咩

我都係咁 所以飛撚咗佢